新排上路）貪心鋸大樹 淨買上盤

15/12

R5 聖保利 ［-0.5/-1］ 1.92
R13 賀芬咸 ［-0.5/-1］ 2.19
R50 國米 ［-1/-1.5］ 1.80
R54 多蒙特 ［-1/-1.5］ 1.71

新手上路小試牛刀

深盤 唔怕輸就黎

R3 基達菲 ［0/-0.5］ 1.92

多蒙特低水都咁

地獄主場

淨買上盤輸撚死

✅

有賭未為輸⁉️ 波係圓既